一句講晒 聽日機場見

屌你老母
今日班狗咁撚離譜
聽日仲返工？

忍無可忍嘅
聽日機場見

寧為玉碎 不為瓦全
光復香港 時代革命

機場見